有條大陸妹貼埋架車，你肯唔肯娶佢

：梗係仆住咁去，仲要頂爛市
：大陸妹，不了

門面即係咩？

張圖冇改都可以去睇睇
改完都咁樣衰就不了

我都唔太知大陸術語

係咪八間舖？

條女個閪無抄爛，倒貼法拉利一部

呃啲傻佬送新鮮心肝脾肺腎上門

I am a simple man

無腿奶唔要